香港邊度買 Seiko 細mm好?

有冇鋪頭介紹?
有信心保證 又合理價

最緊要記住唔去土瓜灣嗰間

點解

巴打
有隻深藍唔用 有盒 有單 有埋證
個時女朋友送 買成560蚊澳幣 （對7個幾個時）
極新浄
錶面零花 得錶帶底有正常用痕跡

因為真係太少用 加埋用幾個月都唔知有無
有興趣你tg搵我攞相

想買百鳥歸巢特別版嘅就去試試

直上大mm

我想問 sbdc 069 係咪細mm

PISH

想要鋼定皮先

鋼啦緊係

深水埗高登

信和地下

福仁個間？

華生。

加多少少買大MM

間間都ok??